'Ze zou wel duizend dingen kunnen denken,' zei Carton, 'en een van hen zou dat doen alleen toevoegen aan haar problemen.
Spreek niet over mij met haar.
Zoals ik al zei wanneer Ik kwam voor het eerst, ik kon haar beter niet zien.
Ik kan mijn hand uitsteken, om het te doen weinig nuttig werk voor haar dat mijn hand kan vinden om te doen, zonder dat.
Je gaat naar haar, hoop ik?
